留下一句林夕的詞

這個白痴 為了陪你活一次

寒蟬臨行也替秋分做證

除非你是我
才可與我常在

牛肉加蔥花要烏冬嘛

我是千堆雪，你是郵差

lalalalalalalalalala lalalala
唔知有冇多有冇少，所以諗諗下都覺得幾難作 要la到岩岩好

握手將要安排原諒我悲觀過界 但血啃在喉中不吐不快

巴打，你無一part 岩喎...

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

寄居者安居也都只想安睡去
而你卻 為何叫 別墅

今期流行 流行椎名林檎

像你沒來過 沒去過

喜歡清湯米線 天天清湯米線 加雙筷可以當盛宴
開始擔心吃厭 口感必須要變 加指天椒襯托難免

就似熱湯懷念烈火
纏綿頭髮苦戀被窩

WTF?!!!!

炒焗炆煎煮 我怎麼可以輸 親蜜的鰻魚 叫我不敢共處

就算天空再深 看不出裂痕

這樣遺憾或者更完美

四季似歌有冷暖 來又復去爭分秒

我是朱千雪，你是郵差

沒有你和我 可惜沒如果

但無情像你般 未見

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

這個白痴 受你蒙騙亦可以
受你點 給你指 到最終的那時
事已至此 誰會最易